A-le na-s-quo ni-ga-dv na-s-gi tsu-wo-we-la-nv-hi na-s-gi ni-de-gv-ne-ho ka-ne-i-s-di-s-go na-s-gi hi-a tsu-da-le-nv-dv; na-hna u-da-su-ya i-ga-dv a-s-da-yi-yu go-li-s-di-yi, na-s-gi na ni-wu-na-de-lo-qua-v-na a-le di-ni-wa-na-ga-la da-ni-ne-tli-yv-ha, na-s-gi-ya na-s-quo di-so-i go-we-li ni-da-nv-ne-hv-i, u-nv-sv-quo u-ni-dv-di-s-gi ge-sv-i.
